真女神蔣雅文向示威者打氣：你們已經很棒了。

中學個陣好鍾意佢
佢真係內外在美兼備

姐姐

多謝女神

真女神

見到段野真係有啲眼濕濕